香港究竟咩事?

曾蔭權貪少少但對香港算有貢獻過 罪成但我覺得佢唔係罪大滔天 可以原諒
689堂堂香港首長收5000萬 走法律漏洞 撕裂香港既反而準備升政協副主席
23歲港女月儲105% 用老母錢唔比家用 理直氣壯當住鏡頭屌柒老母應該要體諒佢既辛苦

理應維持治安既人民公僕香港警察 對一個上鎖無反抗能力既人(未定罪視為疑犯)拖打 罪成
你做處長竟然叫市民去理解你地當時壓力而唔係以警隊身份道歉
真係你老母個臭系
你有壓力我有壓力
我地無壓力既話當時邊個上街啊 又唔見你理解下
你有壓力就可以打普通市民?憑咩啊?憑香港警察四個大字?
對警隊而家好大壓力係咪可以打柒你然後升職收幾球啊
你知唔知你代表既d咩野啊

呢個香港點解越黎越陌生

剩係第一句就想屌柒你老母
咩叫貪少少 咩叫有貢獻？冇出糧？
On撚99